上連登既心理戰

先沖出黎柒

比人發現之後，一定會有人屌尻你或笑你，唔洗驚，扮假膠，一定要回一句：「 又有真心膠」

之後對方一定又會回你：「 」

依粒膠其實只係用黎嚇一嚇你，等你唔知對方究竟有冇識穿你扮假膠，依個時候唔好怕，回返佢一粒：「 」

之後！等其他人睇你地既留意，睇下你水到幾多路人信你本身係假膠幫你，接下來就係用正負皮決戰既時候

係連登柒左扮一扮假膠就得

咁問題黎啦，如果我真係一開始想做假膠咁點

咁依個時候你要反其道而行，說服自己係個真心膠 再跟反上面個做法

明唔明？ 其實我都唔係好明

?

無敵表情

真心

又有真心

最尾出大技：又炒車

留名睇炒車

最後開返個教人扮假膠post，等人以為自己真係假膠

好尷尬

其實係睇到隔離post話依加真假膠分唔清 啟發出黎

雖然自認柒柒但係睇到依三個字都係覺得好煩

永遠分唔清邊個係真邊個係假

吾~~~

嗯~